（紅色五毛警告）咪中計、咪比中共分化

我知大家都好大火氣，我都係。
琴晚完全無訓，今日仲要番工做狗。
所以大家見到澳門、大陸，有人撐元朗黑社會，反應一定會比較大。

但係呢類廢人廢話唔洗理，你上心就中計。
中共最怕就係我地繼續輸出革命，搞到佢內亂，所以要做既事其實無變過。
我地唔可以咁易比呢種垃圾言論激嬲，
要時刻保持清醒、樂觀。
因為共產黨唔係個簡單既對手。

推